\documentclass{article}

%packages de langue
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%inclusion d'images !!!!!! toujours utiliser le répertoire d'images
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{fullpage}

%pour le code
\usepackage{listings}

\begin{document}

%ici inclure les fichiers latex sans mettre l'extension .tex
\input{t1}
\input{t2}
\input{t4}
\input{t7}
\input{t8}
\input{t9}

\end{document}
